[慎入] 想知南韓民主人士俾狗捉之後會受咩對待入黎睇<<南營洞1985>>，youtube 有全片

同我地一樣
民主化運動俾政府講成收外國勢力錢，想用暴力推翻政權
呢套野有水刑、辣椒水、電刑
恐怖過逆權司機同1987 好多

屈9佢咁講

lm